一人一個同女仔食飯最尷尬的情況

成班人好少講野

唔記得帶銀包 要佢俾住先

落太多wasabi 噴飯噴到佢成身都係

條女食得快過你

Waiter sell你食情侶套餐
但你只係兵

問佢：食咩呀？
佢：事旦啦！我咩都食嘅
我就帶咗佢去食台灣野
佢叫完野食之後打算傾偈個陣，佢即係講咗句：「其實我唔食台灣野架！」
之後我尷尬到出唔到聲

要係佢面前懶斯文

講咗啲以為好好笑既野

女朋友或者老婆又係食同一間，仲要撘同一張枱

扯旗又點會見到春袋呢？

逃學威龍咁

咁嘅囡算啦 啞㗎 冇腦㗎 唔識表達自己㗎？
除非你係張超雄 對弱智同廢物有無限大愛 咁咪幫香港男人要咗佢囉

被綁起嘅雞會大啲

逃學威龍2咁

誤把漿汁四周亂濺

唔識睇餐牌

我都好想知

27歲(中介)巴可摸耳示範下

well done and good job